天下起雨了，人是不快樂

我的心真的受傷了

我這樣討論他完美如此

其實我很不快樂

有冇同理心?